趙善軒 （開啟字幕）日本侵華利大於弊？毛澤東會回同意， DSE歷史必答題卻被指傷害國民感情

趙善軒
（開啟字幕）日本侵華利大於弊？毛澤東會回同意，
DSE歷史必答題卻被指傷害國民感情，
20200515

Gavinchiu趙氏讀書生活
171K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#毛澤東感謝日軍
#穆SIR漢奸
Caption author (Chinese (Taiwan))

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？